[Vans]服飾配搭

條褲可以點襯 skinny jeans會唔會好怪

女仔還好
男仔就。。。

好似點襯都柒

對鞋咁型 著咩都掂

如果你個人夠高瘦都得既...

對鞋貢柒 吳彥祖都扣哂分啦

鮮色鞋好蝦人著 高大白淨先好著

我反而覺得件衫先麻煩...橫間

172得唔得

瘦撚點著都係柒

有無諗過又格仔又橫間會太花？ 靚仔另計

如果素色tee又如何

上下身揀d沉色d 簡單d既設計突出返對鞋

利申尻up 樓主自己google 睇下人點襯啦

試咗 多數得對鞋 btw thanks

對鞋就真係難搞啲嘅，但件橫間tee都話有問題嗰啲真係想知你哋平時係着開乜嘢？係咪又係着嚟着去都係嗰啲咩supreme？

對鞋出事

係咪隻色問題定個款

樣

樓主啲sense真係
間條點會襯格仔
對鞋我淨係諗到毒撚著嘅樣

換過對鞋
淺藍色skinny Jean

衫褲簡簡單單 就ok架啦 唔駛諗到好花巧去襯對鞋 因為對鞋本身夠sharp